01: 黑警係調查受訪者資料外洩 唔關初選事 另外聽日初選如期舉行！

鍾劍華表示，他得知有警員晚上持搜查令到黃竹坑辦公室，相信是有關民研受訪者資料外洩事件有關，「如果真有黑客入侵我們電腦，我們找不到證據，而且我們也是受害人，但他們現在卻說用帶走所有電腦。」鍾指若電腦被取走，民研的工作將停頓，質疑有否有此必要。

至於是否有人想藉事件打壓明日舉行的初選，鍾劍華稱不敢肯定，但有這種揣測並不令人意外。

研究所副行政總裁鍾劍華承認有收到署方來信，他指未有記錄發現黑客成功入侵系統，但不排除有些人或黑客入侵民研職員 、前職員或合作夥伴的電腦電郵系統

原來機構懷疑受黑客入侵而導致資料外洩就要出搜查令收晒所有電腦 咁呢間公司果啲電腦收晒未啊

選舉辦事處遺失果幾部電腦表示孤獨寂寞

聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票

Pish